印度強姦犯在法庭被200名受害人集體虐殺

[深夜網罪 文章預告: 印度強姦犯在法庭被200名受害人集體虐殺]

印度，這個歷史悠久的國家仿佛要向世人證明「文明與經濟其實沒怎樣關係」，所以作為世界第三大經濟體，國內女性地位一直沒有隨商品價格上升。
.
.
例如每年約便有25000名印度婦女被強姦，而且由於估計99%個案沒有報警，所以這數字得乘上二。除此之外，亦有250多名婦女因各種芝麻小事，例如外遇、想離婚、被強姦、謠言等，而被家人“光榮處決”掉。
.
小編即使是男的也覺得心寒。
.
但正所謂”物極必反”，印度女性都有吶喊反抗的時刻，就像在印度那格浦爾(Nagpur)。那格浦爾城有一名惡霸叫Akku Yadav。數十年來，Akku帶著一大夥手下幹著殺人越貨的勾當，橫行霸道，連警察都被他賄賂收歸麾下，居民對他都談虎變色。
.
最讓人可恨的是，Akku本身性慾旺盛，每隔一兩天便四出強姦婦女，甚要求每家每戶主動交出一名婦女，否則全家都要蒙難。一個300多戶的村莊，竟有至少200名婦女曾遭受他污辱。然而那些受害人只能含冤受辱，因為一旦她們報警，警方不單止不受理，更把連結人姓名直接交給Akku，隔天便有一夥男人出現在受害人家前再姦一次。
.
直到2004年，Kasturba Nagar的婦女終於忍無可忍，受夠在Akku的淫威下過活。200多名怒髮衝冠的婦女宛如龍捲風般捲到Akku的豪宅前，徒手把整棟建築撕成碎片。不要說Akku，連小編想像到情景都嚇得顫慄一下，Akku匆忙跑到最近警察局接受保護，想深一層這舉動還頗諷刺。
.
面對外面鼓譟的人群，印度警方不得不(象徵式)辦案。Akku與警方商量過，既然來到這一步，不如把事件搞到法庭，你要明白"法律面前窮人含撚"，到時候給法官一筆賄款，然後隨便判少許懲罰，例如入獄一星期，轉過身又繼續作威作福。
.
但可惜婦女們今次不買帳。
.
Akku與警方計漏了一點，就是這群婦女對司法制度早已絕望，她們決定用"自己的方式"解決問題。於是乎開審當天，Akku臉帶微笑聽著審判時，大門突然爆開，200名婦女像浪濤般席捲而來。
.
縱使在場有滿身肌肉的守衛們駐守，但沒有一個敢動。因為你要明白一個被逼瘋的女人的恐怖，不是單靠肌肉可衡量，更何況200個。就這樣200名眼佈血絲的婦女排山倒海撲向Akku，誓要把碎屍萬段。
.
她們準備一堆辣椒粉和石頭拋向Akku。其中一名更拿起菜刀，一刀把Akku污辱過她們的陰莖切下來，然後舉起來發出斯巴達式吼叫。吼叫聲激起憤怒，婦女們紛紛舉起長刀，一人一刀捅進Akku身上，Akku一共捱了70多刀才氣絕身亡。
.
正義最後還是在法庭得以伸張，只是施行者不是法律，而是人民自己。
.
但故事還未完，當警察質問誰殺死Akku時，200多名婦女竟齊聲叫喊道「我殺的！拘捕我！」，甚至原本不在場的婦女也稍後一併加入"自首"行列，情況宛如電影《浴血戰士》奴隸們向羅馬士兵吼叫「l am Spartacus！」般震撼。
.
案件實在太振奮人心，消息很快便席捲全國，引發不少示威以表支持，甚至驚動總統。最後法官與警察只可兩手一伸承認:Akku死有餘辜，然後便把案件棄掉，200多名婦女也無罪釋放。
.
面對司法體制崩壞，人民轉用私刑尋求正義...這其實並不是道德問題來，而是像自然現象般是一條正律。不管我們這些安在家中的人如何批判，人民一旦不再信任法律便會自己動手，難度婦女被強姦不還手是合理？
.
要解決問題唯一做法是整頓法律，挽回人民信心。然而在印度這貪腐之國，除了逼得人民動用私刑，還衍生各種形形色色的罪惡，於是就在今集《深夜網罪》小編與Gloria會與大家一一探討。我們亦會跳出印度，看看鄰近泰國虐殺遊客等恐怖現象，所以大家記得今晚11:15留意MIHK 啦!

死得好

法官或成最大贏家

屌左三百幾條女

短篇小說？

賣廣告

例如每年約便有25000名印度婦女被強姦，而且由於估計99%個案沒有報警，所以這數字得乘上二。

乜料 好似睇小說咁

Fucking Content Farm

Google過真有其事 （唔系content farm）

好撚正

女人仲有用過啲男人

最後法官讓公義得到章顯，搵鳩晒班女人。因為使用暴力是不對的。

班黑警呢?唔使死?

又真係有新聞bo

潮文咁款

港豬俾港府強姦咁多年都冇事啦

徒手把整棟建築撕成碎片。

中七十幾刀先死.....

垃圾國家

2004年嘅事，今時今日都仲有咁多，威得果一陣

小時不讀書，長大當妓者

支那唔駛多，每一個大城市有10 萬人起義，即是要調動50 萬軍隊對付，如果十個城市動亂支那即係要500 萬武裝軍隊，重要保證軍隊不會政變，支畜驚未

出坦克，開槍睇下有冇中國人走出黎

印度，這個歷史悠久的國家仿佛要向世人證明「文明與經濟其實沒怎樣關係」，所以作為世界第三大經濟體，國內女性地位一直沒有隨商品價格上升。

邊條友寫架

恐懼鳥寫架嘛
成班又小說又content farm

Notice: Error: Could not load model /var/app/current/channel/catalog/model/design/layout.php! in /var/app/current/channel/system/engine/loader.php on line 24

沒有隨gdp上升會唔會好d？事實上女人對印度來講真係等如可以用錢買既商品。

200多名怒髮衝冠的婦女宛如龍捲風般捲到Akku的豪宅前，徒手把整棟建築撕成碎片。
屌你老母紙紮架？

寫法有啲似往死裡打

徒手撕建築物 不如吹大啲話班婦女好似三隻小豬隻狼咁吹冧間屋

芝麻小事？ 想離婚都算，被強姦都叫芝麻小事，咁咩先叫大事

法官fat fat，錢又收咗，又唔洗做

邊到使買?

印度呢個國家真係好on9
之前做assignment有留意過
種姓 honor killing呢d野全存在住

例如每年約便有25000名印度婦女被強姦，而且由於估計99%個案沒有報警，所以這數字得乘上二。

99%冇報警，1%有報警，咁總數點會淨係x2....

抵能死
Btw,寫手肯撚定係台灣人

無是咁的

0分

On9
咁所以就要比人殺死 ？

被強姦好大件事 所以要被家人光榮處決？

ohoo

世紀帝國

根本句野本身就寫得衰
因為小事就被光榮處決
即係有真正既大事就可以光榮處決?
簡簡單單寫「以各種理由」咪算囉，係要手多多話芝麻小事